[728告暴動罪呀]

未釋放義士
未推翻612定性
而家仲要話728係暴動

即係當我地係乜野?
冇回應訴求不特止
仲變本加厲

屌你老母

支共想大石責死蟹

仆街中國共產黨
一定要亡黨